[裝備post] 豬咀緊要，但係眼罩都好重要！！！

推到全世界見到

Pls tg

好唔好

帶眼鏡但帶唔到con嘅可以點？

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！